光復香港,時代革命 = 港獨

好多人(尤其老一輩)誤解咗 「光復香港,時代革命」 係要搞港獨，好多人因此而反感同卻步唔敢再支援我哋。

希望大家要改其他口號，或者做好文宣，唔好俾政府用依句去分化我哋同普通人!!

希望大家唔好誤會，重點係做好文宣，因為好多人都唔知依句點解。

唔需要改

弱智